［學術研究］男定女出軌多？

上大專幾年 聽身邊中學同學
係中學開始拍拖
大專後散左既
聽聞2對散左既都係條女派帽
想知大家身邊既朋友/自己 係邊個收帽多

女既派帽,男既收帽
男既派帽,女既收帽